不如真係做啲行動叫大學退學費（2）

無人開post? 咁我開
回水啊

回水阿屌你老母

［重Po］推到放火燒狗屋嘅手足睇到

有無人有寫email?

屌你個名 改名啦

回水

Sorry囉
個衰妹搞人老公

有咩實質行動？學獌迷去校長屋企掉？

push

唔退就一人寄一個用過嘅口罩去

hku嘅表示今日dead重未交

回水！
一人一email?

就算唔回水起碼要求下年免學費

回水回水

HKU PG人請入

Push

send 過 email, FO唔肯, 希望SU出面幫手!

各大學生會幾時出聲

大學回水呀

Ust 延遲交學費deadline

Final year學生未能受惠

推

退乜撚
照畢業

你都傻下傻下

鬼唔知咩
唔想0知識入袋畢業

我就唔想番學啦

毅進仔讀得一年

浸大有冇人搞聯署退學費

有冇人識搞聯署

冇學翻交乜撚學費

老新表示g持

退錢！成個月幾千蚊架！

回水呀屌你老母

退學費

回水回水回水

如果佢地話退學費但要Defer呢個sem大家點睇？
姐係交學費就用E-learing繼續上 退返學費就defer半年下個Sem再讀返

Live上堂即係迫我走堂

一係defer, 一係回水，
冇左學校d資源& support，
要自己花更多時間上網搵資料同試，
嚴重影響學習效率

上兩個禮拜先啱啱交完學費 返咗一個禮拜又停課啦

回水呀

上年半個sem
今年半個sem
屌你 錢啊仆街

睇片仲要收正價學費 憑咩啊？

pish

要啊
退學費！

自學啦屌

都得

自學完都要人指點先知自己有無行錯路

Pish

pushhh

上年鬼有停半個sem, up 得就up
1/3 都冇啦

Eduhk extended to 31 Mar

強烈要求HKBU SCE DFS退錢

雞